.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "stycznia 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Read the LRF e\-book book.lrf
.sp
Whenever you pass arguments to \fBlrfviewer\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces”
.SH [OPCJE]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Wyłącz dzielenie wyrazów. Powinno znacząco przyspieszyć przetwarzanie.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
pokaż ten tekst pomocy i zakończ
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Profile the LRF renderer
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Print more information about the rendering process
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
pokaż numer wersji programu i zakończ
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Włącz wizualną pomoc przy debugowaniu silnika renderowania
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Domyślnie tło jest nie do końca białe, ponieważ wydawało mi się to wygodniejsze dla oczu. Dzięki tej opcji możesz ustawić tło na całkowicie białe.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
